一段關係冇晒信任其實真係冇必要再行落去

一直懷疑對方 結果成日嘈

搞成咁又晒大家時間又自尋煩惱 反正都唔會有將來 不如早d完好過糾纏不清

block完佢又係到諗 係到開po反省下 下定決心唔好再聯絡算

斬la

一律感情問題，建議。。。

問自己究竟中意佢d咩 結果自己都答唔出
就係唔知點解留戀左咁耐 一早應該要斬了

已經冇一齊差唔多一年 當時都唔知算唔算正式一齊

我個ex都係咁，明明我覺得佢對我仲有Feel。我同佢係互相中意個種，佢死都要否定可以復合既所有可能性。有D人就係咁，一路其他對女仔好，一路對我差。個case都似佢覺得同我無將來，Bullshit啦。唯一解釋可信，你有第三者後。可能佢突然發我脾氣，都係因為佢同其他女仔嘈交。其實最憎D人一直雙重標準，就對我一個咁opop。Whatever不如咁諗，可能開心D：我失去既，係一個唔可愛我既前男友。我個ex失去既，係一個好愛佢既前女友。

問心你懷疑得係咩原因先
會唔會係你sense到佢信唔過但又唔捨得？
講真 真係分手吧啦
一段完滿嘅關係 絕對唔係咁㗎

樓主加油，得閒食多D女叫下雞就無事架啦。D死港女就係咁麻煩，煩撚住哂。

堅啊 愛你嘅 錫你都嚟唔切啦
唔愛你先搞到咁多嘢出嚟之嘛
恭喜你諗得通

信任無咗好難再建立返除非你做到真係可以從頭認識一個人啦認真唔好再嘥時間，呢個唔係時間可以解決到嘅問題

我好唔開心，佢話我唔愛佢。我咁都叫扮愛佢，佢Block9我個陣即刻喊左。係咁loop Shiga既歌，個陣佢話幾中意Shiga既歌。我後來成日聽，諗返我同佢既相識。個陣都唔知佢係邊個以為佢細過我，未見過佢就中意左佢。係我唔識珍惜佢，我有錯過我好後悔。我對佢既真心，佢話我扮中意佢。我會覺得好可惜，因為我第一次真心愛一個人。諗返好多同佢經歷過既事，會諗同佢既未來。跟住一直喊哈哈我是個笑話，只得我懷念多麼諷刺。

你實際做過啲咩無珍惜佢先？

我都唔知鍾意佢啲咩 點解要咁堅持 其實可能大家唔適合 一早就應該放棄呢段關係 唉

一開始自己唔識拍拖，玩玩下咁既心態hurt左佢。唔識同異性保持距離，對佢愛理不理。令到佢對我無哂信任，但係我好中意佢。諗返自己對佢做過既事，後來既自殘自殺。我好似變左個人咁，原來真心中意一個人會情緒失控。試過係商場跪低求佢，係咁求佢唔好走不過佢都係走左。我係佢罵完我一次又一次之後，依然對佢死心塌地。最不可思議係我會改變自己，佢唔中意既異性朋友就Block左。好多事，佢覺得我無對佢好過。佢話我扮愛佢，真係好笑。我洗唔洗扮到傷害自己，我連命都唔要黎愛佢？我咁叫唔愛佢，咁佢出面D女人就好好？係，得我垃圾。

笑死，我以前都唔會咁專一。我中左降頭咁，好痛苦。今晚其實好想自殺，想偷偷自殺。無左佢都無意思，真係好痛苦。

我唔知佢以前有無愛過你
但好明顯而家無
甚至唔尊重你了
其實拍拖都係為開心
為開心為到去死 點都講唔通
你轉個角度諗 佢夠有對你衰嘅地方啦
你咪又係死心塌地
所以佢無再俾機會接受你 係佢唔夠愛你
真係愛你嘅 點忍心見你咁都唔理你？
睇嘢睇長遠啲 傷心係一個情緒
情緒係唔會永遠廿四小時跟你一世嘅
唔好為一時嘅情緒而衝動

送俾你 記得睇晒
你睇下你嘅人生成績表
係咪得「佢」呢一科？

以為自己開Po
同佢曖昧但唔拍拖
到互相覺得對方成日出面溝仔溝女
係咁嘈交，前幾日攤牌

以為自己開po
曾經佢喺我面前講大話
我選擇原諒咗
但我發現其實自己過得好唔舒服
結果去到有一日大家都忍唔住爆哂出嚟
我好愛佢 我自細冇咩所謂家人嘅愛
結果 我為咗挽回佢做錯好多事 大家互相傷害

而家返轉頭諗 其實都喺人生其中一堂
我以為愛喺所有 可以改變自己諗法同對佢嘅信任
但原來咁樣只會變得唔愛自己
我都成為咗大家嘅恐怖情人
活喺過去做錯嘅事 搞到自己睇埋心理輔導同食藥

點都好 祝佢幸福

如果雙方有心行落去可以重新建立既，不過難啲囉